有關取消暴動定性

五大述求入面呢條次次柒婆spin去法律定義就完，我提議不如將呢條改成廢除公安條例，入面啲乜Q，不反對通知書、非法集結、暴動，全撚部都垃圾萬能key黎，我地反濫暴濫告，起法律上面佢地做到濫告既據點就係呢條垃圾，咁難得有政治能量我地點解唔趁機會剷平呢條惡法？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

所見略同，推

但會唔會變埋元朗個幾個都鄉黑都無罪釋放

721唔用公安條例都大把條例可以入死佢
呢個要求目的係令法例唔再不公平
屌你老母魚蛋果班咁要坐5-7年真係on9到震
而家我地好似有70幾個面對梗條垃圾惡法

五大訴求係共識好難再改
收回暴動定性其實係要求政府認錯
最重要都係真雙普選

50年前港英政府用來對抗共匪的公安條例
而家比特衰正苦用來打壓異見, 政治檢控
真係要修例, 先至唔會被濫用

就算俄羅斯呢D咁的國家, 比人捉到參與非法不威, 都係坐幾日監, 邊有香港可以判成5年, 甚至10年?

不如一個要求搞掂啦

共產黨下台

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

係，所以趁機會做低佢
柒婆話要遵守法治嘛
而家我就係話條例唔公義
剩拎67同魚蛋案例比已經公道自在人心
唔公義既法治仲治乜鳩野